
                      Los diálogos siguen siendo la clave, una película de casi tres horas con ocho tipos dentro de un rancho y no te aburre ni un solo momento. Cabe resaltar a Kurt Rusell, que impresiona en su papel
        
            